有冇人知點樣先除到P牌

幫人問

去七仔買張連登卡

［行動po] 聽日母親節 全港商場和你sing

渣夠一年咪唔洗掛囉

搵港父

港父幫你甩左了，望吓你隔離個p已經冇左

啱啱我email咗連仔
佢已經幫你除p

叫港父幫你搞

聽日尖咀並沒有遊行

幫六日子？

搵港父幫手有冇得諗

唔係，我甩左了

成個波台得係有粒P

Emoji黎

笑啥？

支那人？

識睇中文字都是中國人

但我都識睇日文咁我係咩人